其實諗諗下 香港根本大部份人都係玩焦土

當個社會無能力創造到一個完善既機制比大家繼續發展落去
例如好多人都比社會壓迫到生唔到仔 (香港出生率極低), 樓價又去到負擔唔到水平
大家就開始無意識之下進行焦土
學校就將d功課有咁多set到咁多, 大量學生自殺? 佢地唔捱得姐
職場文化就有咁惡劣得咁惡劣 (最常見就係成日話80/90後點點點)
後生果班完全唔知儲錢黎做乜, 去下旅行算啦反正都係得一世, 搵1$洗1$
大部份人對前境都反正都見唔到希望
個社會就跟住愈黎愈亂
最近例子就係杜生偷食就成堆人留意, 正經野已經無哂人理